[直播FIFA 17] 星期六晚最岩同巴打玩FIFA

PS4
PSN : tylersyck

打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：

1230 開台

Pro club點search你?
Drop in定join your team?

JOIN YOUR TEAM 應該OK